官老爺唱榮光要人！

榮光接龍

有冇大陸人玩？

大陸人係哂大陸服，分開左

香港台灣東南亞人，先玩國際服

Cls 啲字變曬星號... 估唔到咁多人玩呢啲game

咩game

星號係唔識打，貪快，定係被河蟹

今日行動post
[堅行動post][求三連]三分鐘Twitter 戰線傳送門 10月26號

咩撚野game

被河蟹。

叫我官老爺，手遊。

支那驚，不意外

唔係廢老驚黎咩

原來真係有人玩呢D GAME

有咩好玩? 玩左5分鍾就刪

午夜
號
呢D 都係河蟹字

見幾次10-13歲左右女仔玩

育成遊戲係岩女仔玩

垃圾game死返去apps台唔該